班藍屍傻鳩成日話我地唔了解中國

我地有讀中史
知道共產黨啲仆街野
就係因為太了解
所以先對中共咁反感

辛灝年？

真正愛中國既人往往係唔會鍾意共朝
只有想破壞中國文化既人先會咁愛國

班傻鳩好鐘意叫人睇多d歷史

藍屍成世留係香港
就話人唔了解中國

開口埋口話愛國 個人都唔係中國入面

ching識野

得閒上下支國遊玩當了解左支國

始終社會問題太多，現階段仍然唔想做中國人

問下佢地有冇讀過書先講啦

佢祖國好撚快食屎架喇

但歷代中國都係高壓統治

開口埋口就八國聯軍

成日又叫人返大陸睇下，但係D後生6月前分分鐘每禮拜上深圳飲喜茶食海底撈

中到正 ，問佢知唔知點解比人打 又唔知

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

唔知頭唔知路 亂鳩咁叫

Exactly

仲上得密過啲廢老藍屍

馬經

反問佢地知唔知咩叫：
1. 學習強國app
2. 北京低端人口切除
3. p2p爆雷